未爆升中概股 討論區

Push

點睇樂信?
好似無人討論

好快穿前頂

美股又派錢

阿里巴巴?

覺得佢同京東黎緊爆升

阿里巴巴升左好多啦

Bili?

仲入唔入好

其實都已經升左二三十個%

其實好多股都已經升左1倍

計番700都係4百零升到五百幾

驚高J TME